\vbox{
    \ifmini
        \section*{Macht der Muschek \index{Macht der Muschek}}\nopagebreak

        \setchords{D A D | D A D}
        \chorus{D G | G D}

        \begin{enumerate}
            \item Macht der Muschek | ach wie muss der Muschek
            \item Kommt der Pope | muss der arme
            \item Kommt der Lenin | Muss der arme
            \item Kommt der Stalin | Die Schmarotzer
            \item Gelbe Schlipse | in der Schnauze
            \item Und im Kreise | fluchen lauter
            \item Und so geht es | und wir leben weiter
        \end{enumerate}
    \else

        %PASS
    \fi
}